覺唔覺近排好多男女分化po

好心唔好咁易中計啦
對家玩分化玩到出神入化 依家又變番罵港女而唔係只娶前線絲既moment

堆正評多到驚

覺

班女人好能陰濕

同一個人開既 on99

咁又真

班女人永遠當男人係狗公
或者當係男人係一文不值的生物

D女人好古惑,成日匿係廁所傾點殺男人